[極伏] 新MacBook pro13吋暗藏大伏！基礎款只有兩個TB3插位

基礎款 $9999 $11499 呢兩部一律得2個TB3
而且配備Core i5-8279U 14nm+ 舊款CPU
另外一個伏位係仲用緊上世紀既LPDDR3 速度2133MHz
仲要得8GB 連chrome都開唔起 好意思叫 “Pro“
沉年老舊的256GB儲存空間
兩個thunderbolt 3 插位

要買就買13999個款 起碼係10代intel 10nm 新u
配備合理既16GB LPDDR4X 速度3733MHz
充裕的512GB儲存空間
四個thunderbolt 3 插位

今次apple真係想人幫佢清舊貨

同舊果部有咩分別屌佢老母

舊機換個新盒 裝入去
就係新MacBook Pro

果迷會進貢
別擔心

低配都叫做有轉返scissor switch keyboard 唔洗再忍之前鍵程又短又易壞隻butterfly switch
不過認同你 2020仲賣ddr3 ram 8代u真係搵笨柒

新果部有esc掣

用VI 好重要

係仲伏過MacBook air 2020

MacBook air 2020
1.1GHz 10代 i5 4核心8線程
16GB 3733MHz LPDDR4X 記憶體
256GB SSD 儲存
$9999

MacBook pro 13 2020
1.4GHz 8代 i5 4核心4線程
16GB 2133MHz LPDDR3 記憶體
256GB SSD 儲存
$10749 ？！？！ (黑人問號）

pro同air 一樣i5 +16g + 256g
MacBook pro仲要貴過air 750蚊
但Air粒i5多4個線程 記憶體頻率速度快75%
apple真係當人on99

發現新大陸
由2016開始已經咁分㗎啦

Y系同U系呀
自己睇下i5-8257U同i5-1030NG7嘅跑分先講

以前低階冇 touch bar，而家好易中伏

i5 - 8257U （Intel® Iris® Plus Graphics 645）
3DMark - Time Spy Score 2560x1440 624 Points
3DMark - Time Spy Graphics 2560x1440 550 Points
3DMark - Fire Strike Score 1920x1080 1736 Points
3DMark - Fire Strike Graphics 1920x1080 1893 Points

3DMark 11 - Performance 1280x720 3238 points
3DMark 11 - Performance GPU 1280x720 2985 points

----------------------------------------------------------------------
i5 - 1030NG7 Intel® Iris® Plus Graphics G7 (Ice Lake 64 EU)
3DMark - Time Spy Score 2560x1440 avg: 850 Points
3DMark - Time Spy Graphics 2560x1440 avg: 752 Points
3DMark - Fire Strike Score 1920x1080 avg: 2553 Points
3DMark - Fire Strike Graphics 1920x1080 avg: 2758 Points

3DMark 11 - Performance 1280x720 avg: 4448 Points
3DMark 11 - Performance GPU 1280x720 avg: 4229 Points

macbook air粒cpu內顯 秒殺你pro個粒wo

要買就買13999
買9999款 =幫apple清舊貨

屌呀
原來8th gen粒u得4線程？
癡撚線

因為intel獨大
amd起返身 ， intel d新cpu先正常返少少

touch bar本身都係伏

唔好叫pro啦 應該叫Macbook SE

仲有個ac wifi

$9999
智測機

當iPhone都賣到12000蚊時候
9999唔賣d垃圾俾你 點逼你買40萬既Mac pro

不過base model 升16GB ram 都係$675炸喎
定位都算明確，比啲嫌air散熱差既人比多少少錢upgread

btw$675係教育價

$675真係好抵

4C4T

識買一定買back to school